今日重去行山果啲係咪全部藍屍？

仆街， 當啲手足係condom

班人有冇諗過死咗啲手足連山都行唔到

好慘， 今日重去行山

行山咪行山 未到遊行時間 你理撚得我做咩

咩邏輯？咁係咪要來個饑饉三十

兄弟爬山 各自努力🏔️